[求助]有無人養緊2-3個月既puppy

養緊一隻2個幾月既銀狐bb
然後今日朝早嘔左4,5次 每次都係少量有少少泡既黏液/黃色既水
唔知係咪琴日佢襯我曬衫 食左一細忽仙人掌（無刺 但有毛) 我已經即刻mak開佢個口 攞翻一部分無吞既出黎
定其實唔關事？？
因爲上星期有嘔過一次 不過我地覺得果次係佢食太多野 少少消化不良
便便尚算正常 有時候會有2,3篤係爛屎

星期六帶佢打打第二針
已家應唔應該即刻去睇vet定再今日再睇下？
我諗住已家停佢食6個鐘 淨係飲水

唔該大家

睇Vet啦

即刻睇啦... 等到星期六唔知捱唔捱到

打針個陣問醫生囉
我個隻都會咁
嘔返啲毛出黎

有得佢死 反正你都無咩所謂

諗住已家午餐餵少少糧比佢食 暫時無再嘔
今日內再嘔就即刻帶佢睇
利申:有時差 我呢邊12點

佢已家又跑又剩咁
所以晏啲又嘔就去睇
睇佢食唔食野先
去睇既話仲會問埋星期六打唔打得針

唔該你

以前養過隻on9 松鼠狗, 成日都會嘔你講既野, 唔洗咁擔心喎
食野急又會嘔, 玩得勁又會嘔, 唔洗咁擔心喎
嘔下嘔下十幾歲先死

巴打唔好傷心喇 十幾歲真係好似人咁好長命
享受左一生你對佢既愛

Btw果日後佢就行得走得食得
不過聽日打針前都會再consult下醫生
唔該你地呀
送上on9相兩張

其實 見到佢又嘔又屙
點解唔即刻睇醫生
就算半夜 你飛的都要搵間24小時㗎啦
當正連登仔係獸醫咁
第一時間唔係搵醫生
而係開post問